如果唔係勇武 我好肯定香港收左皮

請受小弟一拜

呢個政府唔反真係唔得 唔港獨真係唔得 大陸永遠無好野 次撚次俾大陸連累 你老母

真

就算未收皮 個案都應該好撚多
我唔想再經歷多次沙士

大陸班仆街唔改 唔知過多幾年又黎都次

全民罷工，香港封關！

支持

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

依家無收皮咩？

真 多謝勇武

多謝勇武巴 勇武絲

少好多

真 大半港人條命依家都係勇武執返嚟

救左香港一命

好似又多2單喇
仆街 咪撚再俾大陸人入香港

大陸永遠無好野 次撚次俾大陸連累 你老母

真 唯一出路

仆街 俾d垃圾做話事人
封港喇 仆街

受小弟每日十拜

唉 好撚驚

除左移民，冇其他選擇